用WhatsApp 玩狼人

依條link係入一個新grp 你真係識玩 會加你入一個真正既狼grp

自爆手提？不了。